屌你老母大埔要人呀仆街

仲唔出黎？!

推

?

大埔完了

兩邊都要 啲廢老夜晚會好撚得閒